\begin{enumerate}
\item Quel est le plus grand multiple de 12 inférieur à 75 ?
\item Quel est le plus grand multiple de 36 inférieur à 100 ?
\item Quel est le plus petit multiple de 9 suppérieur à 100 ?
\item Quel est le plus petit multiple de 14 suppérieur à 710 ? 
\item Trouver tous les multiples de 11 compris entre 110 et 197.
\end{enumerate}